<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Фильтры on My New Hugo Site</title>
    <link>/filters/</link>
    <description>Recent content in Фильтры on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Aug 2019 17:44:03 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/filters/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Промышленные фильтры</title>
      <link>/filters/ind/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2019 17:44:03 +0300</pubDate>
      
      <guid>/filters/ind/</guid>
      <description>Промышленные фильтрыПромышленные фильтры выполняют полный комплекс услуг по водоподготовке:
химический анализ воды в сертифицированной лабораторииподдержка проектированияподбор оборудованияпрофессиональный монтажгарантийное обслуживаниесервисное обслуживаниеМы готовы помочь в решении проблем любой степени сложности, связанных с очисткой воды.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фильтры для квартиры</title>
      <link>/filters/flat/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2019 17:44:03 +0300</pubDate>
      
      <guid>/filters/flat/</guid>
      <description>Фильтры для квартирыПеред системами очистки воды ставятся следующие задачи по очистке от механических примесей (ржавчина, мутность, цветность и т.п.), умягчению (снижение содержания солей жесткости), обезжелезиванию (снижение содержания растворенного железа), дезодорирование и дехлорирование воды, очистка от органических примесей, улучшение вкуса, запаха и цвета.
Такие задачи в условиях городской квартиры решить несложно с помощью бытовых фильтров для очистки воды. Схема очистки воды в квартире не будет существенно отличаться, даже при использовании фильтров разных производителей и разного принципа действия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фильтры для коттеджа</title>
      <link>/filters/cottage/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2019 17:44:03 +0300</pubDate>
      
      <guid>/filters/cottage/</guid>
      <description>Фильтры для коттеджаВода, добываемая из скважины, может быть перенасыщена солями и металлами.Присутствие таких минералов отражается на состоянии трубопровода, стиральной машины, бойлера и водонагревательного котла, образует накипь. Кроме того, она может иметь неприятный вкус и запах, вызывать непредсказуемую реакцию у организма.
Для очистки воды в коттедже или на даче можно использовать несколько вариантов. Выбирать подходящий фильтр нужно опираясь на состояние воды, поступающей в дом, и удобстве его размещения.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>