<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Новости on My New Hugo Site</title>
    <link>/news/</link>
    <description>Recent content in Новости on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Mar 2015 00:00:01 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Какую модель фильтра RO-7 выбрать?</title>
      <link>/news/47/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2015 00:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/47/</guid>
      <description>Какую модель фильтра RO-7 выбрать?Если, выбирая фильтр для воды, вы остановились на системе RO-7, то эта статья поможет узнать о товаре больше, а также подскажет, какую модель фильтра RO-7 выбрать, чтобы сэкономить.
Фильтр RO-7 создает непреодолимое препятствие для загрязнений. При разработке многоступенчатой системы фильтрации, инженеры Bluefilters обратили особое внимание на насыщение воды минералами. После очистки вода проходит через специальные восстанавливающие блоки.
Проходя через минерализатор, вода обогащается полезными солями.
Система очистки Bluefilters компактно встраивается под мойку на кухне.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что подарить на день рождения в 2015 году?</title>
      <link>/news/46/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Feb 2015 00:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/46/</guid>
      <description>Что подарить на день рождения в 2015 году?Большинство людей покупая какую-нибудь полезную или нужную вещь в подарок хотят сделать это максимально выгодно и не в ущерб качеству. Ни для кого не секрет, что в году есть несколько дней, когда в магазинах действуют беспрецедентные акции и скидки: накануне Рождества и Нового года, Дня Святого Валентина, Дня Защитника Отечества и так далее. За 15 дней до конца любого месяца в 2015-м году вас ожидает очень приятный сюрприз от нашей компании.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Купим ваш старый фильтр в Музей старинных вещей</title>
      <link>/news/45/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Feb 2015 00:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/45/</guid>
      <description>Купим ваш старый фильтр в Музей старинных вещейВ 2015-м году компания ООО &#34;Блюфильтерс&#34; решила сделать для своих будущих и действующих клиентов замечательный подарок, похожий на trade in при покупке нового автомобиля, - мы сделаем вам скидку при покупке нового фильтра, равную стоимости вашей устаревшей системы очистки воды.
Приобретая систему Bluefilters, вы получите скидку равную стоимости вашего старого фильтра с учетом амортизации.
Также мы возьмем на себя расходы по демонтажу старой системы и установке новой!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Чистая вода во всём доме</title>
      <link>/news/44/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Oct 2014 00:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/44/</guid>
      <description>Чистая вода во всём домеРазличные системы по фильтрации питьевой воды прочно вошли в нашу повседневную жизнь. Организм тщательно усваивает все то, что содержится в воде: как хорошее, так и плохое. Зная это, мы покупаем фильтр для воды или пьем бутилированную воду.
Но о том, в какой воде мы принимаем ванну или купаем детей, задумываемся редко. А ведь через кожу вода тоже проникает в организм. Кроме того, большое содержание хлора в воде приводит к аллергическим реакциям, а из-за повышенной жесткости воды кожа грубеет и стягивается.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как выбрать фильтр для очистки воды?</title>
      <link>/news/43/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2014 00:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/43/</guid>
      <description>Как выбрать фильтр для очистки воды?Система очистки воды – это неотъемлемый атрибут современной жизни. Все знают, что воду нельзя пить из водопроводного крана. Но когда приходится выбирать фильтр для воды, никто не знает, как правильно его выбрать.
Естественно, ведь покупки такого рода мы совершаем не более 5 раз за жизнь. Хороший фильтр служит более 10 лет. И зачастую меняют его не потому, что он перестает очищать воду, а потому что устарел.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Питьевой режим – залог повышенной эффективности работы сотрудника</title>
      <link>/news/42/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Sep 2014 00:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/42/</guid>
      <description>Питьевой режим – залог повышенной эффективности работы сотрудникаНа работе многие из нас проводят большую часть дня. Здесь мы пьем утренний кофе, обедаем и иногда засиживаемся допоздна. Добросовестные компании качественно организовывают не только рабочие места сотрудников, но и комнаты отдыха и питания.
Только в случае комфортной обстановки в офисе деятельность работников будет продуктивной. Из-за неправильного питания и несоблюдения питьевого режима у сотрудников развиваются болезни пищеварения, снижается иммунитет, развивается невроз.
Правилам питьевого режима необходимо научиться раз и придерживаться их на протяжении всей жизни.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Какую воду пить будущей матери, чтобы ребенок был здоровым?</title>
      <link>/news/41/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2014 00:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/41/</guid>
      <description>Какую воду пить будущей матери, чтобы ребенок был здоровым?Жизнь на земле зародилась благодаря появлению воды. Именно она стала поистине строительным материалом для жизни. Прошли миллиарды лет, многое изменилось, но представление о том, что вода – это жизнь, осталось прежним.
С эволюцией человека требования к качеству жизни становятся выше. Если раньше человека заботило наличие постоянного источника воды в принципе, то сейчас нам важно не только наличие, но и качество потребляемой воды.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Насколько жажда опасна для здоровья?</title>
      <link>/news/40/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Sep 2014 00:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/40/</guid>
      <description>Насколько жажда опасна для здоровья?Врачи, реклама, родители постоянно говорят нам: &#34;пейте воду и побольше&#34; и будете здоровы, кто-то следует этим рекомендациям, кто-то нет. Попробуем разобраться, насколько чувство жажды вредно для здоровья.
Все мы постоянно слышим о том, что человеку ежедневно необходимо выпивать от 1,5 до 2 литров чистой воды. Кто-то беспрекословно следует этим рекомендациям, кто-то считает их бесполезными. Но давайте разберемся. Дело в том, что человек состоит на 70%- 75% из воды.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Какую работу выполняют фильтры для воды</title>
      <link>/news/30/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2013 00:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/30/</guid>
      <description>Какую работу выполняют фильтры для водыПрошло то время, когда нужно было доказывать и отстаивать точку зрения по поводу влияния воды на жизнь. Теперь все знают, что вода – это основополагающее вещество жизни на Земле.
Человек более чем на 70 % состоит из воды. Уже только это говорит о её важности для организма. В настоящее время человечество, частично от легкомыслия, частично от жажды наживы, всеми мыслимыми и немыслимыми способами загрязняет водные источники.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фильтры для очистки воды - to be or not to be?</title>
      <link>/news/29/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2013 00:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/29/</guid>
      <description>Фильтры для очистки воды - to be or not to be?Когда-то, в далекие времена, у наших предков не было никаких проблем с утолением жажды. Они пили чистую родниковую воду или воду из собственноручно вырытого колодца. Времена изменились...
Большинство населения живет в городах и пользуется водой из-под крана. Довольно часто вода поступает в наши квартиры не из артезианских скважин, а из открытых водозаборников. Системы водоподготовки очищают и обеззараживают ее. Но достаточно ли такой очистки?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Фильтр для воды – стоит ли продолжать экономить на здоровье близких?</title>
      <link>/news/28/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2013 00:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/28/</guid>
      <description>Фильтр для воды – стоит ли продолжать экономить на здоровье близких?О воде сказано уже много, и прописная истина, что тело человека на 80% состоит из воды, известна всем. Поэтому нет ничего нового в том, что здоровье человека зависит от качества воды, которую он потребляет.
Как гласит один из постулатов правильного образа жизни, ежедневно нужно пить побольше воды, чтобы организм очищался. Но это утверждение не действует, если в воде содержится вся известная таблица элементов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Проблема выбора: фильтр для воды или система очистки?</title>
      <link>/news/27/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2013 00:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/27/</guid>
      <description>Проблема выбора: фильтр для воды или система очистки?В какой-то момент перед каждым человеком встает вопрос – «полезно ли пить водопроводную воду?».
Ответ, конечно, отрицательный. Следующим шагом обычно становится выбор водяного фильтра или системы очистки воды. Вариантов на современном рынке предостаточно: стационарный или маленький фильтр? Какого типа действия? Какой фирмы? Чтобы разобраться в этих вопросах, нужно знать следующие моменты.
Расход воды.
В среднем один человек потребляет около трех литров жидкости в день.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Системы фильтрации воды – необходимость или новый каприз</title>
      <link>/news/26/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2013 00:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/26/</guid>
      <description>Системы фильтрации воды – необходимость или новый капризМногих интересует вопрос необходимости очистки питьевой воды. При использовании системы как для фильтрации, так и для очистки воды мы даже не задумываемся о том, зачем все это необходимо. Рассмотрим данный вопрос более основательно.
Для городских жителей источником питьевой воды выступает водопровод. Вода при этом подвергается первичной очистке: отстаивание, коагуляция, обезжиривание и фильтрация. В соответствии со стандартами вода обязательно должна пройти все перечисленные этапы до попадания в трубы, но, к огромному сожалению, из крана по-прежнему течет вода низкого качества.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Популярные вопросы о фильтрах. Часть первая</title>
      <link>/news/1/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2013 00:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/1/</guid>
      <description>Популярные вопросы о фильтрах. Часть перваяВ материале представлен перечень наиболее часто задаваемых вопросов со стороны Покупателей, на которые специалисты компании &#34;Блюфильтерс&#34; ООО дали исчерпывающие ответы.
Действительно ли мне нужна именно 9-ступенчатая система очистки?9 ступеней фильтрации – это оптимальное решение, которое позволяет добиться идеального качества воды. В такой системе есть все необходимое и ничего лишнего: 5 ступеней очистки, 3 ступени восстановления воды и доочистка ультрафиолетом.
Где я могу приобрести сменные элементы к системе очистки воды Bluefilters?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Системы очистки воды для коттеджа</title>
      <link>/news/7/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2013 00:00:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/7/</guid>
      <description>Системы очистки воды для коттеджаОчистка воды в частном доме имеет особое значение, ведь если в многоквартирные дома вода поставляется уже после процесса очистки, то в случае с частными строениями решать данный вопрос владельцам недвижимости приходится самостоятельно.
Специализированные компании и магазины уже сегодня могут предложить достаточный выбор водяных фильтров (хотя фраза &#34;водяные фильтры&#34; не совсем правильная, лучше употреблять следующие словосочетания: фильтры для очистки воды или системы очистки воды), каждая разновидность которых имеет свои особенности монтажа и эффективность использования.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>