<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Промышленные фильтры on My New Hugo Site</title>
    <link>/filters/ind/</link>
    <description>Recent content in Промышленные фильтры on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Aug 2019 17:44:03 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/filters/ind/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Big Blue 10 и 20</title>
      <link>/filters/ind/big/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2019 17:44:03 +0300</pubDate>
      
      <guid>/filters/ind/big/</guid>
      <description>Big Blue 10 и 20176 руб.Решает все проблемы бытовой фильтрацииМонтируется в любом помещенииКорпуса фильтрующих картриджей Big Blue 10&#34; и Big Blue 20&#34; отличаются высокой производительностью протока. Могут соединяться параллельно и поочередно в зависимости от нужд.
Широкий спектр применяемых фильтрующих картриджей позволяет оптимально приспособить оборудование к любым условиям работы.
Изготовитель: Amii Sp. z o.o., Poland, ul. Grabinska 23, 92-780 Lodz.
Импортер, официальный представитель, официальный сервисный центр в Беларуси: ООО «Блюфильтерс», Беларусь, Минск, ул.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обезжелезиватель</title>
      <link>/filters/ind/iron-free/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2019 17:44:03 +0300</pubDate>
      
      <guid>/filters/ind/iron-free/</guid>
      <description>Обезжелезиватель2420 руб.Удаляет железо и марганецЗащищает бытовую технику и сантехникуОбезжелезиватели заполнены каталитической загрузкой Birm, на которой происходит удаление железа и марганца. Загрузка не расходуется в процессе водоподготовки, а накапливающиеся загрязнения удаляются во время обратной промывки.
Подготавливаемая вода требует предварительной аэрации, регенерация загрузки не требует дозирования химикатов. Во время регенерации загрузка промывается автоматически обратной струёй.
Изготовитель: Amii Sp. z o.o., Poland, ul. Grabinska 23, 92-780 Lodz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Умягчитель</title>
      <link>/filters/ind/softener/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2019 17:44:03 +0300</pubDate>
      
      <guid>/filters/ind/softener/</guid>
      <description>Умягчитель1320 руб.Удаляет осадок и налетЗащищает арматуруЭкономит электроэнергиюУмягчители с блоком управления являются оборудованием предназначенным для защиты целых водных магистралей и подключенного к ним оборудования, от осаждения налёта в различных отраслях промышленности.
Преимущества применения умягчителя:
Удаляет осадок и котельный налёт.Защита арматуры.Экономия энергии.Умягчённая вода лучше пенится (экономия моющих средств).Изготовитель: Amii Sp. z o.o., Poland, ul. Grabinska 23, 92-780 Lodz.
Импортер, официальный представитель, официальный сервисный центр в Беларуси: ООО «Блюфильтерс», Беларусь, Минск, ул.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Установка обратного осмоса</title>
      <link>/filters/ind/osmos/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Aug 2019 17:44:03 +0300</pubDate>
      
      <guid>/filters/ind/osmos/</guid>
      <description>Установка обратного осмоса2640 руб.Защита арматуры от накипиИдеальный вариант для баров и ресторановПолупромышленные фильтрационные системы на основе обратного осмоса предназначены для очистки воды, которая может быть использована в производственных учреждениях, лабораториях, аптеках, ресторанах и везде, где требуется чистая качественная вода.
Фильтры снабжены насосом с усиленной мощностью и производительностью, который даёт возможность пользоваться местным водопроводом имеющим низкое давление воды. Насос может работать гораздо интенсивнее, чем обычные насосы, применяемые в системах обратного осмоса.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>